想問下可唔可以整走眼鏡個抗籃光鍍膜

宜家唔想要了
有咩方法可以整走個鍍膜？
定係要出去88個d搵人整 ？

唔好咁

係台狗國配

護眼喎
做乜要整走

我都有 我覺得幾靚wo反而

我都中撚咗伏，仆街層coating 勁易花

配過副啦。鏡片同芒貼一樣，高清最好，又全視線又藍光，加鬼咁多色素上去

用磨沙紙 磨兩下實得整走

有咩問題

影相反光到仆街wor

幾偏黃

呢係係藍光鏡嘅特點
眼鏡佬冇同你講咩

反光先係問題

d 人話牙膏

我高清片戴足2年都無咩點花
但係藍花片半年就花哂 依加戴返高清算數

藍光鏡厄傻仔

當你既工作係KEEP住對電腦既時候你就會發現藍光鏡好重要
無人叫你戴住佢嚟影相

利申: 有幾副眼鏡其中一副藍光 每次戴其他眼鏡返工對眼特別攰

我副藍光影相時無事喎

聽講抗藍光鍍膜都有幾種方法🤔
有d好似會冇咁反光⋯？

原來依下仲有moon 無得set 抗藍光

呢D垃圾渡膜好快就會甩,之後成幅一答答漬,我頂唔順換左幅新既唔要呢D膜

你咪繼續咁諗
一嚟可以係公司用cheap mon唔到你揀

二 好當你有護眼mode開左 咁你同事呢?做野除左要望住自己個screen, 幫人debug野/人地問你野成日都要坐低用同事電腦

三 呢個世界仲有notebook, 手機, tablet, 電視...etc與其每件gadget都set抗藍光, 點解唔自己戴副防藍光鏡?

關於coating 我舊個副戴左3年都無事 係我粗戴花左啲同度數唔啱先早幾個月配副新